英政府證實 香港取消出席國際警備展

在「反送中」運動中，香港警方以過度武力對待示威者，備受外界譴責。英國政府證實，香港政府決定取消派出代表團，參加周二（10日）在倫敦舉行的國際國防及警備展（DSEI）。

《衛報》月前報道，英國已邀請香港出席國際國防及警備展，事件曝光後，引起國會議員質疑原委，工黨議員 Vicky Foxcroft 向國際貿易大臣兼貿易委員會主席卓慧思（Liz Truss）提問，為何香港會獲邀參出席時，國際貿易部副部長史都華（Graham Stuart）上周四（5日）證實，港府已回覆不會派代表團出席展覽。

《衛報》指香港正深陷自英國 1997 年把其主權移交中國以來「最嚴峻的政治危機」，單是過去兩個月的「反送中」示威，香港警方已施放了逾 2 千發催淚彈。

DSEI 是歐洲最大的國防及警備展覽，有逾 1600 名參展商、來自 40 多個國家的展館，參展商會展示安全及人群控制設備，以及適用於海、陸、空國防及警備科技。

從香港示威者拾回來的催淚彈罐顯示，警方使用的部份催淚彈，來自英國打比郡公司「Chemring」，自 2014 年以來，英國向香港共出售價值 940 萬英鎊的軍備及安全裝備。

6 月 12 日，警方出動催淚彈、橡膠子彈及布袋彈等武器鎮壓「反送中」示威者，時任英國外相的侯俊偉（Jeremy Hunt）隨即宣布，因香港警方使用武力驅散示威者，英國政府禁止對港出口，任何人群控制裝備如催淚彈等，直至港府釋除違反人權及基本自由的疑慮，又敦促成立獨立委員會徹查事件。

應該出席國際警暴展啦

自己搞返個 國際警備 (已濫用)展 都夠搶 Focus 啦

推

恥與為伍最高境界

毅進警賊去北韓參加警鼻交流啦

記者會有冇人問點解唔去去

咁人哋取消咗你個export license唔撚賣俾你，去嚟都冇用啦

改為出席中國警備展？

香港警察 世界垃圾

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

唔洗招標，單一供應商